THR10 resume tudo o que voc precisa de um amplificador fora do palco. Dinmica e som real de vlvulas, excelente som em um volume menor, qualidade genuna de hi-fi estreo e excelente capacidade de gravao. Prepare-se para gastar muito mais tempo tocando guitarra.